{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104068",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청담이상 양재점"
    },
    "text": "清潭以上良才店 (청담이상 양재점)\\n\nソウル瑞草区良才洞（ソチョグ·ヤンジェドン）91-5エリュビル1.2階\\n\n和食 , 17:30 ~ 02:00 , 年中無休 , 100席/部屋:5個 , 日本の感じが漂う日本料理店「理想良才店」では、雰囲気の良いところで日本料理を楽しめます。 小物一つ一つを気にかけて飾ったここは日本の感じをもっと強調しています。 料理一つ一つにも真心がこもっていて、味だけでなく五感をすべて満足させることができます。 値段に比べて量も十分多いので、お腹いっぱい食べられるのでいいです。 以上、良才店は1~2階になっており、団体客が一緒に訪れるのにも適しています。 雰囲気の良い場所で和食と一緒に夜を過ごしたい方はこちらを訪れてみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "清潭以上良才店の場所はどこですか？",
            "answer": "清潭以上良才店はソウル瑞草区良才洞91-5エリュビル1.2階にあります。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "清潭以上良才店の営業時間は17:30から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "清潭以上良才店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "清潭以上良才店は100席あります。部屋も5つあります。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店は雰囲気の良い日本料理店ですか？",
            "answer": "はい、清潭以上良才店は雰囲気の良い日本料理店です。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店で食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、清潭以上良才店では食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "清潭以上良才店の料理は一つ一つに真心がこもっており、五感を満足させることができます。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店の料理の量は充分ですか？",
            "answer": "はい、清潭以上良才店の料理の量は充分です。値段に比べてお腹いっぱい食べることができます。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店は団体客にも向いていますか？",
            "answer": "はい、清潭以上良才店は1~2階になっており、団体客にも向いています。"
        },
        {
            "question": "清潭以上良才店で和食を楽しむことができる雰囲気の良い場所ですか？",
            "answer": "はい、清潭以上良才店は和食と一緒に過ごすのに雰囲気の良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 398
    }
}